警方反對支聯會本月底舉行六四遊行

【Now新聞台】警方反對支聯會在本月31日舉行六四遊行。

支聯會申請在本月31日下午3時至5時，由灣仔修頓球場出發遊行去中聯辦外，並分別在起點及終點舉行集會。

警方指，法例禁止任何公眾地方進行多於八人的群組聚集，有關遊行和集會不屬於獲豁免的群組，而本港就新型冠狀病毒的應變級別仍維持「緊急」的最高級別，相信有關活動，會增加參與者及市民大眾感染病毒的風險，因此反對支聯會的遊行，並禁止他們集會。支聯會表明會上訴。

係咪史上第一次反對?

Yes

六四年年都搞都要反對？

你咪告囉on9限聚令2千姐

每年搵籍口反對

司徒華都激到彈起身

火化咗點彈起身

都預咗借疫情打壓
話晒武漢肺炎之前
64係中共近期最大醜聞

依家直接非法集結
藍旗後補

可唔可以反對佢個反對？

香港市民支援愛國民主運動聯合會